各位可吾可以用陣間午飯時間走出嚟幫周同學默哀

如題
行緊過尚德

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

周同學安息
我地會幫你搵個真相出嚟

我唔多識路
而家係廣明苑對出
有冇人可以教路

有冇將軍澳人